你地會點做?

你會選擇愛還是被愛?
愛
被愛

一定係做愛

有經歷過愛人係幾痛
就會想被愛

我經歷過 亦都遇到個係被愛既
但我發現我仲掛住愛既果個

人生冇十全十美 可能只係仲掛住愛嗰個嘅感覺

我都唔知係咪好似你咁講 好辛苦
好想喊